（突發）西洋菜北街 間TT 原來極深藍！！

入撚到去向左走向右走都係藍到發黑既人

咩嚟？